打飛機射係犬總先係真男人

開始對狗打飛機

過去做人太孤獨 ?

呢句好熟 邊首改詞

皆大歡喜毒撚版

過去做人太孤獨